4月去英國入一入黎

有無4月會去英國，或者已經係英國既巴C?
你地會唔會refund
或者已經係當地，講下宜家咩環境?

本身係London
出街覺得好似冇乜嘢 大部份人都唔戴口罩
學校都冇停課 但確診個案每日係咁升
網上有好多話排華 我自己就冇試過
有喺outside London嘅朋友俾人鬧 話佢有virus

諗緊Easter返唔返黎唔返又怕到時歐洲爆到走都走唔到

31號出發
班機無cancel 會睇定d先

我2月中book 維珍 28/3出發 打去問取消機票收1500
改期收1400 唔知點好

星期六Virgin email inform我4月 Flight 改期
因為我Edin去London ，London 返HK隔左一日
今日打去誠哥問，原來我Edinburgh 返London 個轉cancel左 ，所有Edinburgh 返London 都cut ，叫我考慮成張ticket refund 再買過

咁你洗唔洗收手續費 我直接係官網訂 btw 想問誠哥姐係咩

Hutchgo
refund要$2xx service charge

點解官網訂要比成千幾蚊手續費

3月中尾返英國做野, 無book直機, 去zurich轉機到落brum
都唔知到時入唔入到境, 好撚煩, 想留係香港算!

巴打係咪搭swiss
我都3月中尾去uk
不過打定輸數

係呀 swiss, 我已經postpone左一次機票,
本來月中出發, 但係真係cancelled左我班機先改到中尾先去
打定輸數mean會飛唔到?

因為我純粹去旅行所以我決定咗唔飛
不過好想博佢cancel flight 有得full refund
但而家愈來愈近佢都仲scheduled 所以我打定輸數full refund 唔到
巴打你出trip應該係一定要去？我真係好想佢cancel我班機

就算佢唔cancel你都提早cancel啦，歐洲班白皮豬真係唔會戴口罩，仆街仲周圍咳

除非突然多咗好多case否則好難cancel

佢唔封關都好難cancel喎

我都係經hutchgo買維珍飛london 本身聽日飛 但我今日打咗去維珍話可以refund唔收charge 之後打去hutchgo幫我refund淨係收返$210手續費🤔

我都係搭swiss 4月頭返英國做野同探男朋友 而家直情唔知好唔好cancel flight

請問你黎唔黎Manchester? 可唔可以幫我帶支鏡頭？

唔會去man呀 去唔去得成都成問題

點解由唔收charge變左收charge

Hutchgo退票要收charge